但願人沒變 願似星長久

盧冠廷>>>>>>>>>>>>>HANA

hana屌打

ching a0?

hana = 普通唱K

盧冠廷 = 無語問蒼天feel

Ching a50?

盧冠廷次次聽完眼濕濕

冇女

星夢一姐

點解開起體育台

垃圾

同女女去完旅行仲無女